雞姦朗想用耶穌脫罪

C.朗拿度發表聲明否認強姦指控：這與我的信仰相違背
2018年10月03日23:07

香港時間10月3日晚，祖記球星C.朗拿度更新了自己的社交網絡，對於近期針對他涉嫌強姦一事，他做出了回應。

C.朗拿度表示：「我堅決否認對我發出的指控。強姦是一種可惡的罪行，這與我的信仰相違背。我非常希望為自己澄清，那些都是新聞利用我的名聲來推銷自己的人造謠的。」

「對於此事我有非常清晰的認知，我會平靜地等待接下來的調查與結果」

up

牙朗信佛嫁

邊有講信耶蘇
蝗騎回塘回能到成日生安白造

牙朗都要強姦人？

曼城個耶穌？？

踩住尊佛講信佛，牙朗

皇馬球星C朗拿度周四在社交網站上載一張相片，結果引來一場公關災難。相片可見，C朗與一尊佛像合照時，竟將右腿放到佛像的基座上。大批網民留言，炮轟他不尊重佛教，並要求他為事件道歉。

C朗周四上載的照片可見，他雙手插袋、架上太陽眼鏡，其「黃金右腳」不經意地踏在佛像下的基座，並在佛像旁「chok樣」拍照。相片發出至今已有過百萬人讚好，但亦有人約六萬人「畀嬲」。

部分網民不滿他腳踏佛像的動作，有人留言「這對佛教而言極為無禮！你應該尊重其他宗教」、「我是你的支持者，但你好應該尊重我們的佛像⋯⋯這張照片傷害了佛教徒的心」、「你的行為極為無禮，應該向所有佛教徒道歉」。

天主教香港教區繼副主教楊鳴章直斥事件是不尊重生命後，最新一期公教報中英文版均以探討代母產子一事作為頭條報道，文中引述倫理學者譚傑志神父批評，代母產子是視母腹為工具，剝削女性，強調子女不是產品，不能如車和樓般，想要就有。

屌，仲有咩衰野阿朗係未做過

踩佛像，逃稅，周街痾尿，而家仲強姦

其實點解啲基督徒球星都未婚生仔
c朗個大仔連邊個係生母都唔知